一句講晒，幽遊白書定獵人好睇d?

想做個調查，究竟連登仔比較鍾意邊款富奸代表作
白書：正評
獵人：負評

打和啦

幽遊 配樂好撚正 絕對係導人向善既佳作

獵人

幽游白書

我有買CD

但搬完屋唔知去左邊

yoyobus

幫你埋單

咦喂!

牡丹同幽助把聲入哂腦

幽遊白書終極爛尾(漫畫)
hxh有生之年系列
好難揀，但兩套都唔同風格

level E

好快就hxh都爛埋

故事情節就hunter
角色就幽遊白書

仙水已經有開始獵人feel